假如香港徵收窗稅，你係發展商你會點起樓？

)